小妹今日生日 上嚟乞句生日快樂

生日咪又係咁

生日快樂

Happy birthday

多謝

生日快樂~
今晚我請你食飯

hbd

生日快樂🎂。請你食蛋糕🎂🎂

絲打生日快樂

買件蛋糕慶祝一樣開心

生日快樂！

我關愛座
唔可以同單魚座傾計

好啊 多謝巴打

多謝 我好鐘意食蛋糕

大個咗之後 覺得生日同平時冇咩分別

咁算啦

Same
25號
生日快樂

生日快樂😂

生快

手快

生日快樂巴打

多謝大家 連登有愛

生日快樂啊

生日快樂 聽講雙魚同天蠍好襯喎

Happy birthday🎂 比你認識下我當送生日禮物

Happy birthday to you

屌你老尾

祝絲打年年有今日，永遠冇人要

生日快樂🎉
好快搵到真心嘅另一半

巨蟹都係

不了
Btw 多謝你

多謝巴打
有男朋友 但冇慶祝

生日快樂啊
我都係雙魚

多謝巴打
雙魚

生日都有人俾負評

飛左佢啦

唉 行下街囉

飛左佢+1
btw生日快樂

生日快樂

連登有愛

生日快樂 ～

我又係今日
生日快樂雙魚座絲打

咁衰

係
多謝

生日快樂啊同月同日嘅巴打

Quote 錯

生日快樂 不過女人都一個人過

一齊左幾耐先

多謝
點解？

幾個月

係咪佢比左驚喜你呀

生日快樂
利申：都係今日生日

冇呀 其實我唔係想要咩慶祝
都唔要求要咩禮物
係覺得特登請假 就咁嘥咗一日
佢有follow我連登

生日快樂啊巴打
咁多人今日生日架咩

多謝絲打

我都係上連登先知咁多巴絲同我同一日生日

生日快樂
我都係雙魚座

咁放左工，佢都好應該陪下你呀
除非你同佢d時間唔夾啦
不過你都幾好，個男朋友可以慳返筆，又唔洗搞盡腦汁

我幾鍾意2月27呢一日

多謝 雙魚座

見到你坐緊巴士

原本2個人夜晚出去食飯
但啊媽問都冇問我
約晒親戚上嚟食飯慶祝
而家返緊屋企

唔好嚇我

仲四圍望添

痴線佬啊

生日快樂, 要我真人同你講麼

落咗車啦

見你落車果陣錄緊音就唔打擾你啦 唔係諗住拍你膊頭架啦 牛仔褸

柒頭生日快樂

祝生日快樂

一話自己係女就冇人屌

咁都俾人見到
以後唔係街睇連登

多謝你

多謝
身體健康最緊要

怕咩呀 又無跟你落車

我做錯咩

你一定係坐我後面隔離嗰個

見你咁緊張周圍望真係好好笑

驚俾人見到嘛

生日快樂
我都就黎生日，但毒撚冇人同我講

岩岩訓醒就見到你猛打字回post 諗住有咩好睇,望一望就見到你覆人多謝

幾時？我同你講

同巴絲乞句生日快樂嘛

HBD

早知拍你膊頭親口同你講

你地咁有緣份，不如可以係埋一齊啦

嘩 乜咁突然呀